老娘的草根飯堂 - 泰式酸辣無骨鳳爪

而家先六月……我已經熱到就黎痴線！
仲有幾個月要捱！
廚房開爐真係好慘…仲要我已經係電磁爐
如果明火真係地獄黎！
呢d季節我最鍾意就係整冷盤
而呢個又係某人相當鍾意係一樣野黎
大家都知佢對我d野係麻麻地架啦！
但呢樣係少數佢間唔使就會叫下我整既野（真係難得呀！）
我自己係鍾意有骨白雲鳳爪多d既
不過佢鍾意……無法啦！

泰式酸辣無骨鳳爪
圖文食譜:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

要試下

老娘有無妹過先

喱個正
我喱排都想搵地方買返歸餸世界盃

宜家連登有通知真好
極速留名

啲鳳爪係老娘自己妹到無骨嘅

我都有自己整過
不過我係凍肉鋪買無骨個隻 一買要買成餅 都有4磅

我妺既話會唔覺意食埋

我想知邊度有得買一餅果d，我樓下賣得好貴下

5－60蚊都唔知有無3磅

極簡易！無理由唔試

Agger

出面賣得好貴，幾十蚊得幾隻
邊夠喉呀？
食少少就無晒仲辛苦

無骨鳳爪好似0比較少凍肉鋪有

見大埔墟街市有舖頭賣,但要專登入去就有d難度
喱幾晚都要ot,就算易整都懶

個間係出名 不過都幾貴

呢個鳳爪係有晚食完飯成12點，仲要醉醉地咁整！
累到嘔電 但想食真係無辦法

我見無骨鳳爪好似都70幾

收工先再度度點樣好

無就

最愛

有骨版係咪一樣做法？

係呀！

一磅？

g 持

好似係

有埋老娘口水味

窮JJ 買有骨算
妹下妹下又一日

其實我鍾意食有骨！
自己妺先有樂趣

嘩………我一定唔捨得！

今日咁得閒

有冇試過再加d泰式雞醬 呢個係我屋企既整法

以前會，而家覺得唔加都好食就無加喇

其實都唔係好得閒，不過唔想做野

可能我太重口味 個汁撈埋雞腎都好正

都唔係既！加都好食
不過我有次係元朗買過無加既，配埋d甘筍絲洋蔥絲，我覺得好食
之後先整唔加之嘛

老娘對鳳爪

100蚊一餅 4磅
係西環個邊

咁平 我尋日買90蚊得2磅
領展食屎啦買餸好貴

其實間鋪係我屋企鋪黎既 平時都係賣開100蚊一磅
不過有d街坊都嫌貴

呢個正呀喂

終有老娘

老娘
我睇你慢煮牛𦟌段片
有個蓋色煲蓋，fit到支棒
想問下你邊度買架
唔會係diy掛

100蚊一磅梗係貴

係咪凍肉鋪黎？仲有其他野抵先？

係淘實淘左個耐高溫既矽膠蓋再自己剪窿

做老娘老公好幸福

我未嫁

識得煮飯仔駛驚嫁唔出

你同老納有咩關係

呢d係命黎...

用759個d枝裝檸檬汁得唔得嫁？
同埋真心求問，有咩真係有用既方法，可以消除手上既蒜頭味嫁

去蒜味用檸檬或醋摔摔就無味喇

不過我不嬲都唔理佢....反正煮到最尾都無味了

成日煮完餐飯，訓覺個陣都介聞到蒜味

煮完飯用醋摔摔洗手啦，應該ok既～

點解我整出嚟個汁好似好怪

點怪法？

聞落去有d臭味咁 又唔酸又唔甜咁

你落左咩呀？

支魚露聞落好臭 係咪正常

魚露就好主觀既

我就覺得無野！有人會覺得縮臭

上次出去買一盒有半盒洋蔥

我鐘意妹老娘隻鳳爪多d

有肉地

而家我係街見親都覺得貴到驚奇！

但無辦法啦！連原材料都越來越貴

一睇就知係肥婆黎

最後去左九龍城d秦國雜貨店買黎食